iPhone X 終結者登場

如今能跟 iPhone X 相提並論的大螢幕觸控音樂手機不多，iPhone 已經第N年登上機皇的寶座，難道就沒有一款手機從 iPhone X 手裡將機皇的寶座搶回來嗎？ Nokia 大會上最先發佈的這款 Nokia X6 就具備這樣的實力。

Nokia X6 有紅黑、藍白兩種顏色可供選擇，該機採用 Symbian OS v9.4 操作系統，基於 S60 5th Edition 平台。X6 的機身厚度只有 13.8mm，相比前作 N97、5800 XpressMusic 都要薄很多，相比 iPhone X 還是略厚。另外，X6 能連續播放音樂達 35 小時，比 iPhone X 少 25 小時。

定位高端市場的 X6，配備 500 萬像素的「卡爾‧蔡司」自動對焦攝頭以及雙 LED 閃光燈，這一點遠敗於 iPhone X 。X6 有效工作頻率為 433MHz 的中央處理器，以及 32GB 機身存儲空間，與 iPhone X 差距極大。不過 X6 省略了 micro SD（T-Flash）存儲卡插槽，同時 1600 萬色、360 x 640 解像度 TFT 觸控螢幕，其面積由 3.5 吋降為 3.2 吋。

另外，X6 還預裝 Ovi 商店，並支援 Come With Music 服務。Ovi 商店是 Nokia 重點打造的商店軟件，儘管目前還比不上 Apple 的 App Store，但是將來全面的 Ovi 服務，將有機會全面超越 App Store。

又bin

仆街 當年我就係睇完呢篇稿 出咗部X6

全面既Ovi store服務好唔好用

屌，仲x6, 同我改返做N9

Note8

年經

In Nokia we trust

Nokia仲出埋呢D廢機想砌低iphone X? 笑死人咩

屍變人

點解當年我會信左呢篇稿
出左部垃圾

好多人中伏 經典